［突發］林鄭月蛾車禍身亡

灣仔駱克道凌晨發生釀4死嚴重車禍，59歲女死者林鄭月蛾為中國香港第4屆行政長官，與丈夫男死者育有兩名兒女，昨晚月蛾向家人表示駕車外出兜風，以慶祝當選第4屆行政長官，豈料一去不返，死全家，俗稱冚家剷。

真定假

睇落似預告多d...

不安

留名

樓豬

安已不

小心玩出禍呀

記者朋友你地好 我係高學歷車房仔

嘩

樓主一路好走

驚已報

戴左頭盔都唔一定安全

Rip

樓主

樓主係咪講漏左愚人節快樂

傻鳩

頭盔都唔戴

好驚呀 各位唔好推
今日愚人節
愚人節快樂呀咁多位

樓主喺新加坡讀書

你唔得轉ac?

樓豬勇氣可嘉 支持

屍師好野

同埋你死硬

巴打今次你真係玩大左啦

我最尊敬嘅政治人物竟然...
宜家心情好低落,好想自殺呀

曲

你死硬

唔好推呀各位

係囉 唔好推啦

各位記者朋友
我係絲cup悲b

屌唔記得轉ac 唔好推

大家唔好再推，真心。

樓豬再見

哇 香港實大亂
快D手去百佳搶食物啦!!!!!

知道 娘娘

仆街，個市冧啦

樓主
我都想件事係真
希希望你講真

嚇到我入醫院
你點負責

留個靚名

推

好慘 唔知對股市有冇影響，放左啲股佢先

記者朋友大家好

又黎

Rip樓豬

收皮啦 上邊邊個話報警無報死全家

樓主真烈士，頭盔都唔戴

真係唔好再推啦

Ac都唔記得轉

林鄭月蛾

嘩咁撚口臭架 咒人死都有

報警都無用,唔洗坐監的 好似係

屌你老母，你條友仲敢出黎抽水

咁撚多林鄭post

笑到我仆街

好羨慕外國讀書既巴打 可以唔戴頭盔

On9

你仆街啦 我比左林太個仔睇 佢好嬲 似乎想搞大件事

年年都有傻仔玩呢啲野

利申：安已不

留名睇有小學雞報驚

推啊

好玩唔玩

第四屆

推到仆街

差唔多100個reply都冇人話個'蛾'字錯左

力威胡師傅比啲掙扎樓主

各位記者大家好 我係胡師傅側展三頭

個post好撚多五毛小學雞

個蛾係咪依個蛾...

個post本來係熱門第一 而家唔見咗
係咪admin發功

樓豬有咩遺言

rip樓豬

玩還玩咪開全名
搞到連仔就麻鳩煩

蛾

呢d傻鳩玩鳩自己玩埋連仔

年年都有傻鳩

不安, 今次入梗喇掛

新加坡，仲仆街
樓主準備 開花未？

你條撚樣同佢一齊坐啦

樓主，等陣會派同事黎接應你啦

原來你都出左
真係咖？

樓主係津巴布韋讀書

樓主留返同個官講啦

樓主好波
遲左講April fool
一路好走了

白痴仔

有香港 又有行政長官

平行時空

Rip

報左警

記者朋友大家好 我係針針

樓主加拿大讀緊書

Yes!!

記者朋友你地好 我係睹襪思淫

'

去報警先

一直在玩命

唔好拎呢啲黎玩...

高登2010年愚人節時代廣場放炸彈事件是指在2010年4月1日高登會員「俊@邊撚度俊」（高登ID：233318）訛稱已在時代廣場安置TNT（炸彈）的事件。

警方在事件發生5個月後拘捕該名會員，事件在2010年11月13日正式上報。[1]

經過

事發在2010年4月1日，高登會員「俊@邊撚度俊」（UID：233318）發出名為《已在時代廣場放TNT，愚人節呀嘛，唔好報警》的主題。雖然帖子沒有明確指出TNT即是炸彈，但在一般人的共識中「TNT」即
黃色炸藥
（TriNitroToluene），引起其他網友不安。
由於「俊@邊撚度俊」態度蓄意挑釁網民，結果網民迅速報警。事件後5個月，警方終於拘捕該名網民。事件於2010年11月13日上報。

該名網民在2010年11月13日先承認控罪，但其後在11月26日又突然不認罪，法官將案件押後至11月29日，11月29日，裁判法院批准被告撤回認罪，將案件押後到翌年二月審理，被告可以繼續保釋。被告早前承認向他人傳達有炸彈的虛假消息，但辯方指被告是被警方誤導才認罪，申請改為不認罪。

2011年2月21日，被告梁駿彥脫罪，但裁判官要求他自簽保5000元及守行為1年。

上面講左咩，班報警撚會幫你諗

再一次講句自己想死好啦
唔好累人孭律師費啦

我可以介紹律師俾你識呀樓主

第四屆行政長官係CY

改左個蛾字 你都仆街啦

意圖謀殺行政長官？

外國連登仔

我真心笑左

Who fucking cares?
撞車還撞車啊， 唔好塞撚死條路阻我返工添啊

樓主以為個娥字改左部首就會無事 ?

準備做曾陰權鄰居啦

一間累死lihkg多謝哂

成日話累死個論壇既人到底有幾撚岸鳩？

On9當有趣

新加坡好似仲甘過香港

你班友唔好報串呀

好似告得入

留名等樓主比人告不誠實使用電腦

唔知幾時再可以睇到你開post

愚人節快樂

唔好推啦

樓主無事既，連燈仔唔會報警。
佢地有情有義，你唔洗擔心。
最多都係班黑警想殺一警百，
你唔認罪就無事，不過記得執好行李，
預備坐臭格幾日。

裁判官表示，就散佈謠言等網上罪行而言，四月一日愚人節明顯並非抗辯理由

五個月，慘慘豬

樓主應該唔係香港啦
成班傻9

真正烈士

我是來留名的

有冇手足/CDRom 報左驚

一睇標題內心爽一下，多謝烈士

樓主...一路好走
好玩唔玩玩個當權既人,真係唔驚俾人秋後算帳咩

連登冇報驚撚..

r.i.p 係比樓豬既

做乜咁睇唔開

一路好走

Push

再見啦on9樓主

推

人類

樓主喺巴拿馬讀梗書

不安兼無趣

幾時要有趣

on9到咁精神病定真心想入去坐

點解林鄭仲未有事，仲有冇天理

睇下呢到D回覆
全部正評但個個都想睇樓主仆街
完完全全反映香港人心態
又想有英雄幫佢地出頭
到真係有英雄喇, 不過唔夠打, 就比人話係你自己強出頭關我地撚事

樓主如果冇事既
以後都唔好開D咁既PO喇
冇人會多謝你架
幫仆街唔會有好報架
所以佢地某程度上佢地話你ON9係岩架

唔洗咁認真
個個都係睇人仆街最開心
最好就咩都唔做
就有普選
有人送埋層樓比你

睇開啲啦你

望下個窗到左大嶼山

唔撚係下話

除咗On9，我諗唔到嘢形容樓主，一路好走

直覺話我知樓主得13-4歲

幫樓主share上facebook

快啲
男人黎
講出黎就做啦唔該
唔係你老母生碌柒比你條傻鳩托柒！

死全定

夏威夷現"超級淋病病毒" 傳染性強患者數天身亡

以為改個字就無事呀？

On9 無藥醫

source

人地好小氣

唔係咁就當帶咗頭盔下話 林鄭月蛾

樓主係外國呀推乜柒姐

不誠實使用電腦

開呢啲po幫到啲咩

屌你小學畢業未
開呢啲po叫幫我地出頭 咪笑撚死人

唔洗咁驚 蛾

呢期成日有中介人留意........
你最好轉載到佢FACEBOOK , 唔該

你係咪覺得得上街先叫做到野
一個post做唔到啲咩

唔記得轉ac?

唔識政治 會唔會補選?

會

有無醬油

樓主Rip

Don't push

輕輕推一推

rip

要怕就唔好講；講得就唔好怕

不安，我放哂啲股票先

4個鐘一推

快d報警😱😱😱

睇人仆街最開心

未來人

？

野可以亂食

我好唔開心，好驚

第四屆689做咗啦

不安！

之前有條友話放炸蛋都入到罪

pish

到今日都無事 證明無料到

佢話自己去去炸野呀
我話自己去殺林鄭？
例子都拎個好啲咖啦
岸鳩

報咗
你同慈母慢慢解釋

未報死全家

大家收手唔好推 ok?

Ok

大家見到真係唔好推啦

dont pish la

信左

好不安

樓主呢

don't push

推人是不對的

幫推

垃圾

不推不是人

放過樓主

記者朋友你地好
我係 子

很不安

冇心推post

我入黎執番個一蚊

咩樹⋯?

post就沈喇推番上嚟先

講幾多次唔准再推post

樓主

記者朋友大家好 我係水哥

推到上報 send比蘋果

咩事 ？

叫左幾多次你地唔好推？
樓主有咩事上身你地安樂咩
佢都係一時無心之失
希望大家原佢

唔好推

一世唔番香港？月

推到上任

以為改一粒字就無事

tvb級法律常識

lm

😊

食咩早餐好

唔好咁啦

樓主咁多把柄係波台手
仲敢攻打波台，我好欣賞

繼續推

而家d小支那人唔識性，警已報，等上去報

玩到咁大

拉鳩樓主

大家唔好再推啦

係

on9少陣啦

講緊自己？

樓主快啲帶定帽

今晚食咩好

好驚

幾時先上蘋果A1

食咩宵夜好

唔戴定頭盔先？

又要食早餐

禁錯

又推返上黎

？？

大家收手啦 唔想推樓豬去死呀

做乜又推咗上黎

以為上網up幾句唔洗負責？

屌我屎眼唔該 求下你 呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！？？？！！！！！！！！！！！！！！！
哈利路！！！！！！！！！！？？

樓豬真勇武
搞到波台手足疲於奔命

打正字啦prefect

如果呢位巴打唔係香港 是咪冇問題?

通輯，返黎即拉
不過去得外國就唔好返黎lah
hongkong is dead

又係呢件5p 波台玩具

我知錯啦
我同女朋友share ac
女朋友屋企今日有慈母上門

諗起呢個post未del

連仔係咪証實左堅野?

記者你好

又上番水！

個POST 一個月喇，重未拉到人？差佬唔做野？

今日新聞都仲見到林太

做到野未
好撚驚
返左香港兩次啦

好驚
係咪真係死左
任期最短嘅凸首